% einleitung

\chapter{Einleitung}
\label{kapitel-einleitung}

Dieses Dokument dient als Vorlage für Dokumente und Dokumentationen der Schauf-GmbH. Die folgenden Kapitel dienen als Einstieg in \LaTeX\ und zeigen die Möglichkeiten und Funktionen, die \LaTeX\ und diese Vorlage bieten.
\\
\textcolor{red}{INFO}: Um dieses Dokument als Vorlage zu benutzen, müssen lediglich die Befehle zum Einbinden der Kapitel \textit{einleitung}, \textit{grundlagen} und \textit{latex} entfernt werden. Diese sind in der \textit{main.tex}-Datei innerhalb der \textit{document}-Umgebung zu finden.

Kapitel \ref{kapitel-grundlagen} dient als Einstieg in \LaTeX\ und soll alle notwendigen Grundlagen vermitteln, die für die Erstellung eines simplen Textdokumentes erforderlich sind. Es wird die grobe Struktur von \LaTeX-Dokumenten erläutert und grundlegende Möglichkeiten der Textrepräsentation aufgezeigt. In Kapitel \ref{kapitel-latex} werden fortgeschrittene Funktionen erläutert. Es geht beispielsweise um das Einbinden von Grafiken, das Erstellen von Auflistungen und Tabellen und die Verwendung der Mathe-Umgebung.

